====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous arpentions Paris , pour compter les flux des piétons que nous opposions aux flux automobiles , pour mesurer la verticale des façades , repérer les îlots profonds recelant la mixité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

